屌你老母bandai八達通扭蛋機

屌你老母臭西
拍撚完卡比左50蚊
扭唔出野，入面係有蛋既
燈都著左，過左一陣熄撚埋

打電話去又冇人聽，留左言
仆你個臭街

有冇巴打試過 點解決?

一至五打去，佢會俾你簡寄返俾你, 寄同樣價值，退錢，建議退錢